屌醫管局嘅同我入嚟！！！！！！！！

醫管局梗係要屌啦！
係一撚定要屌！！！

由多年前管理不善
引致醫療服務崩潰
再到宜家出賣香港人
每一樣野都值得屌到佢地執笠

但麻煩屌啱方向 同屌啱時候

要屌就屌班出賣香港嘅高層！
同埋搞掂埋呢單先慢慢清算！
因為前線仲有一班為香港嘅醫護
因為前線仲有一班為香港嘅醫護
因為前線仲有一班為香港嘅醫護

你屌到我地謝晒皮好難會有士氣去為香港市民服務
唔該唔好妖魔化我地啦

希望你地繼續相信醫院仲有一班熱血嘅醫護
好多人 包括我在內
唔返工嘅時候就去遊行去野餐 返工時就準備心情隨時要去救人 呢排都冇乜點瞓 仲要返埋啲戇尻PAN

樹大必有枯枝 人多肯撚定有白痴 有人真係會因為想邀功或覺得係程序所以出賣香港都冇所謂

但你地放心
班垃圾已經畀啲新聞嚇到縮返老母個閪窿度
班垃圾已經畀啲新聞嚇到縮返老母個閪窿度
班垃圾已經畀啲新聞嚇到縮返老母個閪窿度

請你地再信多我地一次
如果有咩事真係要嚟醫院 （唔撚好同我睇傷風咳屎忽痕左三年嗰啲 因為我一撚定會屌到你反艇）
包括我在內 一定有一班熱血嘅醫護好樂意為你地服務

最後 祝聽日香港人旗開得勝
如非必要都唔好醫院見

天佑香港 聽日見

利申：現任公立醫院急症科護士 唔好起我底 你知方丈好小氣 容乜易畀人摘名 求其搵啲野屈一屈連牌都冇埋就對唔住家人

推

點解咁快沈㗎

前線加油！！！！！！！

多謝！！！

我會唔會自己推到1001㗎

屌你老母垃圾醫管局

識好多醫護喺前線幫手

遲啲先清算佢地 宜家最重要係聽日！

我幫推 咁夜大家都要休息準備

屌你老母醫管局！！
樓主加油

可能我地見過都唔奇

冇話過聽日唔出
我日日都奉陪

我都知今晚好多香港人都訓唔著
包括我

樓主我愛你 加油

多謝你
已經有好多前線已經士氣好低落
就係因為班膠層老鼠屎

聽日仲要出去 早d訓

聽日見

加油

我好多晚都瞓唔好
仲要返埋啲戇尻PAN

推
樓主加油

一齊為香港努力！

點先推到上熱門㗎
好驚啲人真係唔敢嚟急症室

垃圾醫管局高層咪撚再製造白色恐怖比員工

其實一直都有白色恐怖
係宜家佢地行柒左大家先知道

非常時期仲要腹背受敵 屌

趁今次有人知道就好
唔好再鬧我地護狗

我知一定有人為兩餐戇尻尻 但我唔係㗎 我班朋友都唔係㗎

明日加油

幫推多轉
前線加油呀！！！！！！！！！！

其實真係好撚恐怖

幫撞
眼見大部份醫護都撐醫護 番工一齊笑柒啲黑警

Night 完都會去

當我地面對啲狗仲恐怖
個個都圍住晒見到可疑就過嚟搶人
班膠層仲要神神秘秘唔知做乜咁

保護唔到大家我地都好唔開心

啲黑警真係好撚賤 平時有人搞事就唔見人 宜家就一車一車咁運上嚟
唔講以為我地係寵物醫院

多謝！

推熱心醫護!!!!!

可以嘅share 畀其他人推上熱門
唔想再見到有心嘅同事冇晒士氣

返工畀人屌到攰
放工畀政府玩到絕望

差啲想屌你

Support

ward 撚表示必定保障病人私隱

多謝樓主

推推推！
仆街膠層，放心啦連手揸兩三個長期服務獎座嘅都嬲撚埋啊

如果有機會屌到佢地反艇就好
不過我今次槍口一致對柒婆

多謝你！
一齊努力！！

要對付膠層都係好多年以嚟嘅事
希望聽日多啲senior岀嚟一齊隊住呢個冇血性嘅柒婆

唔岀都咪撚再趁帶student嗰陣發表埋啲19偉論
要送自己中就翻屋企溫啲殘體字藥名
［member]大家第時先再處理啊cgmn[/member]

等我柒左先屌都未遲

多謝你嘅支持

Push

好！ 希望有機會合作

支持香港人！

支持!!!!!!
612個日都發夢見到好多RN黎幫手做first aid
感謝

亦都有好多醫護留守醫院準備㗎

係敵唔過班尻層姐

推！支持
樓主錫翻唔好灰心

樓主加油！
一直都相信前線醫護唔會係篤灰個個
要屌就屌高層

多謝你！

終於推到上熱門希望大家可以睇到
唔好再怕去醫院

忙唔緊要 至緊要忙得有意義
如果唔係留係度做乜
日日對住班新香港人我驚就嚟返工唔識講廣東話

瞓唔着，幫你推

多謝你地呀

多謝呀
反正都瞓唔着又怕聽日會有咩事
要畀大家知道我地係同路人

多謝你地加油！

加油你哋專業知識喺呢一刻好重要

成班仆街仲年年話要撥款醫療，我醫你老母閪，同d藥廠互惠互利就真

高層有幾pk我好清楚
無論係番工 定係出黎遊行/幫手都要加油！

大家一齊加油，希望你哋keep住團火

A night緊
一陣收工訓醒出黎

星期一開始AL

撥款就真係唔識
不過可以叫佢地學下資源分配

下下都年尾大花筒大白象保住自己經費

同事都屌哂上面班撚屌老母

好好休息 聽日一定會好攰

聽日要返P 好想上街

係佢地先自我感覺良好以為自己貢獻社會

一係上左位就以為自己係神
一係搏上位就做狗

係崗位留守
香港需要我地

從來只針到醫管局班仆街，前線不嬲一條team

病左啊！tuns要SL,會唔會揪後算帳

的確醫管局係滅火做得好好

不過我地團火係唔會滅！！

想跳想死嘅同我入一入嚟

全部人同我睇左佢

真係唔會知 記住左一兩年後再整返你
又唔係未試過

真係唔好死
死唔應該係我地

係賣港求榮班仆街！

唔會 因為我幫你推一推
加油!

所以大部分前線會努力保護大家
宜家膠層驚到震希望避免再有同類事件發生

Respect
樓主早啲休息啦！你都攰㗎啦！

多謝你
we are not alone

多謝你地辛苦了

呢幾日真係瞓唔到
不過同大家宣傳下我地嘅苦況

Ching好波，香港靠哂你

從來我地係一個團隊
係嗰一堆自以為為香貢獻嘅老鼠屎磨滅緊我地嘅鬥志

Pher仔路過 未駛返shift住 聽日見！

放心啦 大家會幫手推同share出去
希望多啲人明白你哋夾喺中間嘅苦況

等我地贏左
有機會再慢慢分享

一直都知道係高層仆街，多謝你地！！

支持樓主
多謝你地呢班前線既醫護人員

理論上著o左制服正路要中立

即係如果有狗傷o左 我係好唔鐘意狗既
係咪就算我有獸醫知識可以救到佢都可以唔救 或者要佢等番十個八個鐘先

講唔通囉

有d人話咁叻有事唔好報驚 咁你有咩生死關頭都唔好黎醫院
或者去動物醫院先幫到你

好！臨瞓前再幫你輕輕一推

都唔知邊條撚樣發明PAN

無錯！
6.16 見

屌你老母醫管局
屌你老母林奠
點少得屌埋班黑警

6.16見！

推！

加油 香港靠哂我地

衝突入面受傷去急症係咪唔使交待點受傷同去過邊？

推
支持有良知，真心幫助香港人既醫護人員

返完戇鳩PAN仲要聽啲藍絲高層屌9示威者好辛苦
今日點都企出黎

唔洗

加油！推！

黑警冷血，林鄭殺港
無線新聞，出賣港人

最多交代係邊一類嘅傷
因為真係對治療有幫助

支持你將班浪費醫療資源同醫生護士嘅人屌到反艇

push

但依家有傷衝入醫院就會比狗圍喎

推！前線加油

其實點解你地同事成日都包庇黑警誤導，冒簽，偽造文件，唔告到佢甩褲

HA仲有一直謹守崗位，每日OT到深夜嘅HR，Respect！

已準備舉牌抗議醫管局612點人名，白色恐怖

你地只選擇救patient個肉體，但唔救patient被冤屈
咁你地係咪間接害人？

加油！槍口一致

"樹大必有枯枝 人多肯撚定有白痴 有人真係會因為想邀功或覺得係程序所以出賣香港都冇所謂"

真
但係有無方法可以督到呢班人出黎
佢地一日係到 班義士都好危險 隨時驚俾呢d人督而唔去求醫

前線醫護

垃圾高層

你地講乜我信乜寫乜㗎啦
你話自己去左蒲台島仆街一定要過嚟睇我都會照寫

真心問，如果中彈可以去公立? 雲海爆完單料之後覺得公立醫院會有人報串，好白色恐怖...

平時都想屌佢地，今次真係唔屌唔得。

支持樓主

低調啲冷靜啲
佢地其見後生都會逗

搵個人陪住 最好老啲話係父母
理直氣壯講個「事實」出嚟
絕對警方協助 佢地奈你唔何

同埋唔好出身份證
但要講明有冇藥物敏感同大病例如哮喘 幫助治療

推！

樓主加油唔好灰！

加油！

我覺得係咁
冒簽嗰啲仆街野我地搵到就一定屌 如果唔係點會出左單新聞話係醫護人員發現假簽名

其次
冤屈的確唔係我地嘅權限之內
就好似有個人畀人拉左入嚟睇醫生我地冇權知佢犯咩事
我地都只可以了解佢地嘅健康問題

所以我唔覺得有直接間接害人
我自己就問心無愧嘅

咩鐘數呀

多謝你
連登有愛

前線加油保護好啲學生

！

好難
醫院冇得錄影 錄邊個衰邊個
文字上佢寫乜就乜 所以好難

或者大家有冇建議

推 我都係醫護撚 一定會保護病人資料

樓主加油！！！

其實我都唔排除有人報串
不過宜家上晒新聞班仆街一定驚到震會收斂左

所以近日我都有信心
記住 你講乜我地信乜

搞完呢單有醫護人員足雞集會一定撐

咁槍傷可以講打war game造成?

一定預埋你

你話自己打飛機射左粒膠出嚟打親自己都會照寫㗎

不過唔好咁戇尻小心畀人當痴線佬

樓主母親係咪基督教徒

前線加油

垃圾醫管局膠層，屌你地老母

medic!!!!

唔係 做乜咁問？

發夢見到醫生多黃絲，護士多藍絲

所以你問醫生會唔會出賣病人就一定唔會
護士就好撚難講

仲要triage 入 special code dllm HA

推!!!!!!!!!!

你呢個講法就太偏頗啦
黃藍無分職業

唔通消防多藍救護多黃咩

（唔好捉我字虱問警犬係乜）

理撚得佢地班仆街

發夢夢到護士傾向屌人示威

絲打，䕶士好值錢，有乜事就走啦，世界好大架。另外小心俾人篤灰

你係邊個位發夢 講出嚟畀大家解下夢

我係現實度係個個都屌狗 你所謂嘅藍色就尻都縮埋

我都好驚
不過因為班膠層同狗令到有需要嘅人得唔到適當嘅醫治

接受唔到

藍色班走大部份都係聲大大無貨賣，有乜事淨係識縮鳩

辛苦了 加油

同埋暗地篤灰搵機會邀功

小心。可以買張太空咭，用另一部電話做leak. 嗰部leak 嘅電話乜春personal info 都無。咁無咁容易俾人篤灰。

多謝你 我會小心

有急症室護士朋友立場同你一樣

辛苦你啦ching

我諗大部分嘅香港人同我嘅立場都一樣

一陣見 推翻暴政

啱屌人要屌啱人
狗除外

Push !